吃貨女朋友

其實如果情侶兩個都係吃貨... 成日掛住食食食，點會鬧交呢?

心情唔好個陣， 次次一講食野就開心曬

利申： 同男朋友一齊年半... 都未鬧過交

吃你老母貨咩。。

吃貨

唔好吃貨啦，吃屎啦你

吃乜撚貨

吃你老母貨

Show Blocked User - 好想食甜品

吃你老母貨，返大陸吃撚死你啦

吃屎有得你吃

講句蝗語就即刻被人萬箭穿心